保險掛緊牌有咩職業唔做得

小弟係間保險公司掛緊牌，想搵份full time job
除左銀行之外，仲有咩工係唔做得？證券行back office係咪都會有利益衝突？

洗碗

仲以為個個保險佬都MDRT撈到風生水起